有無咩女仔名9成9都係靚女用？

見親Agnes既都係靚女

Isabella

carla

鈺詠

點讀阿 聽都未聽過

麻友

嘉欣

欣潼

欣宜

G

Joyce

魚香型

Maggie

卡文

Heidi

kelly

平胸專用

淑敏

老牛聲女人先用嘅名

Bitch

Liza

Buttner

Iris

曦雯

有個曦字嘅都好有氣質咁

Clara

雞

Nicole

Cat

Natalie

Ming

嘉敏

美人

靚女

Rebecca

Shaqiri

Olivia

Penny

Agger

Jasmine

麻倉

Julia

牙欣

Iwobi

澧林

明荃

月娥

美月

YUI

zoe

林嘉欣

靚女唔知 但叫得may 一定大波

prince

Emma

結衣

Mavis

Maggie Q

Sana

英文就Lydia
中文就有個清字嗰啲

臭西

Athena

Irene

may姐

Caludia

Eunice
Heather
Stella
Audrey
Jade

Mina

Joey

西樓bb文學家
個名點讀

呢堆名勁多喺八婆list 度出現過

Jenifer

叫我？

Bobo

tzuyu

英秀 一心 幼羚 家寶 念慈 .....

Christy
Vanessa
Natalie

騙子

Emilia

臭雞

Vien

prince joyce

惠珠

Christy

tiffany

寶珊

Rem丫笨！

有聲

Kary

Victoria

未入黎已經估到有人講欣宜

jenny

venus

Xherdan

芷晴
家欣 家寶
曉彤 曉怡
盈盈 樂樂

joyce多數都好大隻

Alice

Jesscia 多數大波

Xaviera 天主的女兒

林嘉欣
李嘉欣
鐘嘉欣

嘉敏，詠淇

charmaine

陳寶珊

Emily???

細細粒女仔

Ruby

Momo

曹美女

emily
識親既都係靚女

媽咪

Yasmin

6狗hoball

Tank
Aircraft carrier

Rachel

Kelly

叫得agnes多數係臭閪肥婆
好撚肥個隻

成件事好唔科學
名就一出世就改 樣就大個左先定
兩者應該無任何關係

sarah

走啦大陸狗

Ella

agree

Eleanor

Sandy

Angie

Una

agger

身邊係得一個普通左d, 其他識親都係靚女

Crystal

Jess

曉青

Karmen

Denise

Kitty

Chloe for sure

Suki
Yoyo

Katrina

Zita

Yuki

娜恩

Me

stephanie

盈盈

Zarah

Tiffany

joy
irene
seulgi
wendy
yeri

carina

Cherry

Celia

立品，慕蓮，蹄露，瓊丹，欣宜，如花

Joanne識嘅全部都靚

Hella

mayu

anal

詩雅

Anus

Eunice

鄭月俄

肥絲大隻

Ariana

tiffany
Christy

差極有個譜

Agger 女朋友叫Rachel

香疑

Heather
Scarlett
Lori
Sophie
Elisabeth
Isabelle

jamie

Winnie

Elizabeth 無得輸

我都覺

Selina/Selena

識兩個都唔靚

coffee

里美

Riko

我班主任叫呢個名，樣真係不予置評

我叫Penny，不過我同好多仔撞過名

英文就Chloe呀Karen呀呢啲囉

呢個不得了拉

Ding Ding

Jessie

ReneeNg($8000)

Sally Hana Nayoung
Gugudan

henry
peter
tom

鴻偉

同埋通常都係姓施

Veronica

Hayley

余香凝

God save the queen

Yoona

結論係 靚唔靚真係唔撚關個名事

不了

麻美

椎名

Daniel一定喺靚仔

見到有條臭西joyce cap左圖放上ig打飛機
話自己個名好評不斷上升

Alison

曉欣

Anatasia 俄妹專用名 見10個 10個都靚女

圖呢

識分係同喺未

臉皮厚過地殼係咁㗎啦

家燕

做乜鳩呀你

收皮啦你

crystal

Maggie係全世界最好聽同最靚嘅女仔嚟

我屌你老母個臭閪呀！仆街冚家鏟

yania

惠理香

eva

Jill

我又真係識兩個Karman 都係牛牛地聲

經驗之談

叫親cherry 都係巨背 / 肥婆

cherry係港女囉會跟足新假期個啲
samantha先係巨背/運動大隻女/肥婆

真係經驗之談
我識3個cherry, 一個高大少肥巨背, 一個高大少肥,
一個巨背中等高度超級大肥婆

sad
藝人嚟講Cherry Pau鮑康兒、Cherry Ngan顏卓靈
雖然唔係傳統靚女，但係愈睇愈順眼，舒服嘅。
我自己識嘅Cherry，對眼好draw attention，好charm、愛笑，都係感覺好舒服嘅！

利申:老婆係叫Cherry，生完兩個難免肥左少少。

Chloe

睇黎好鍾意車厘子

認同

係啊ching

一心

Tracy

收皮啦大陸仔

Haley

DOLINA

Koey

Mandy regina

張敏

stella

個名好靚配埋靚女真係不得了

豬西就不了

月經post

Michelle

臭閪專用

竟然無人講crystal

又戴眼鏡又影衰嘅死八婆

Ellie

收皮啦你 唔準你噉話我女神

Winky